立場live 屯門班狗癲撚左！！！！

係咁狂屌恐嚇記者議員

push

係冇人講

推

Dklm

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌

比D 口水佢

推左先睇

武肺搞到班畜牲有瘋狗症

?!!

Pish

Push!!!!

仲有其他live

丘品

PSHK

香港獨立媒體

高登

3萬 thx

好似din 左好耐

都唔係第一次嘅啦
發現新大陸咁

日撚日都瘋狗症咁

黑警死全家

講左 ok?關心左

有邊次唔係咁 講撚完癲撚左 咪又係冇事

下次咪又係照舊 佢癲撚左呀

好悶呀 轉下方式得唔得

隻狗話d記者係到添煩添亂 支那狗廣東話都唔識講

pish

DKLM

又打人？

行公園都唔比

幾時有正常過？

有正常過？

點解呢啲即時post居然可以上唔到熱門

香港人連警魔一族的紅事白事都唔杯葛仲講咩黑警死全家
直頭叫共犯

Popo依家都學人直播，垃圾到

死黑警

越癲越好

成班支那狗
鬼唔望你地今晚返到去全家死撚哂

狂屌市民係暴徒
又用胡椒近距離指住人

黑警中肺炎，炎症執法

垃圾狗

Push

屌你老母,黑警全部中肺炎

曱甴就快收皮㗎啦

要關注

警曱又搞事

個三粒花唔戴罩咁勇

班黑警喺度話記者煽動群眾

不嬲都癲架啦

掛住行山去長洲

屌佢老母

呢班垃圾柒到食飯都要拎住個盾仲夠膽攞彩

日撚日都成隻癲狗咁啦

仲要影人大頭

發狗瘟

1510 #屯門 #屯門公園 #光復屯門公園
一名隸屬西九龍應變大隊的警察使用單反相機拍攝市民大頭。
#rthk

大大力推！！！

咁都冇事

成日瘋狗症發作

屯門周街都係狗
便衣都好多 各位小心

支鏡起碼十皮野.又開納稅人公數

1516 #屯門 #屯門公園 #光復屯門公園
隸屬傳媒聯絡隊的的警察相信正在網上直播。
#rthk

武漢肺炎後遺症就係瘋狗症

濫權到痴撚哂線

有好撚多枝

麻木了
拉PO!!!
繼續討論返肺炎, 升升升!

如果跌爛就弊了
實比大狗用警棍插閪

咁撚貴

好快食黃店變犯法

帶哂口罩影咩撚野
弱智

黑狗死全族

出晒嚟喇！邊個會得閒睇live

唔係第一次發生 就可以麻目？

成班中肺狗發瘟

無限budget
影完一次 就話壞左再報上去再買
支鏡就送比呀頭

班黑狗真係唔死都肺炎

推！

3萬thx

瘋狗症

1515 屯市輕鐵屯門公園門口30手足被圍⚠️⚠️⚠️

面毛有幾多條都影到
肯定持黎入face track cctv d database

炎症執法

推啊屌佢老母

小心啲狗
分分鐘有隻係有肺炎

實有人戴唔好
Build up database

似係 用公數買iphone 買電腦放係狗屋 跟住自己落袋

恐你老母嚇 中肺炎啦死黑警

Z

個個驚緊自己會唔會中肺炎，係燥底D

真係做乜鳩

三萬個等死、死坐監既弱智，發狂係意料之中。

係 其實可以唔洗理了
大家開開心心做番港豬

買支長炮dc都夠做

洗唔洗用白哥

邊駛呀... 小學雞

黑警中肺炎 3萬個連全家thx

記者唔好行咁近呀
佢哋可能有武漢肺炎架

報仇啊！你老母臭狗！

黑警死全家

狗中肺炎天譴

屌你老母

無一隻係無辜
3萬thx

多人被截 要記者

特權階級啊嘛

推 垃圾狗

又點呀

都唔係第一日

1523 #屯門 #屯門公園 #一點二億橋 #光復屯門公園

剛剛涉嫌襲擊市民的疑犯正在和防暴警察有講有笑，相信不會被拘捕。
#rthk

推推推 要記者

近排俾人笑得多
依家發脾氣

tui

要記者呀！

屌傻閪狗死全族啦

快啲中武肺, 無一隻係無辜

比著你都識玩啦
唔係用權力用利益
點會養到班老散咁忠心
香港納稅人有份供比班狗任玩

要記者呀

香港警察死全家

唔知靠念力得唔得

三萬警甴

p

有邊一日正常過？
推

唔好慣

hk police whole family die

tg話搞手都潛左水

就輸了

嘩 又出黎攪攪陣

用方法出最少人引佢地出最多人力物力啦

推完睇！！

所有被截查市民影大頭 查身份證後已被放行

cls 假期行公園都要拉

冇事 冇人被咬

冇普選係解決唔到

黑警肺炎死！

又黎

推，有無人被咬？

所以今時今日重有傻閪反對派錢係咩玩法，錢留嚟咪又係亂fing打市民

1531 輕鐵站天橋近市中心 除左上索帶個個，全部放哂

麻煩手足留意紫衫上索帶嗰位😰🙏🏼🙏🏼

警曱無限ot

幫手推

有一個手足被咬
其他好似抄曬id + 影相

咳幾聲

而家有咩做呀

屯市橋噴椒

trouble makers就係佢地呢d

係 同埋用哂黎比商家

威士紀+ K仔開工必備

街坊快去行街

做戲姐
分分鐘係警犬叫個呀伯幫手打人

係
飲醉發癲

屯市橋帶走一人

PUSH

屯市橋灰衫灰褲被截查

咁就禁加要宣揚啦
你習慣左定係你係mon poo 狗呀

真心一問，今日都完成咗目標，點解各位手足仲要係公園到？
Btw尊重手足嘅決定

死垃圾黑警

推咗先講

班黑警撚樣正仆街

仆街陷家剷

梗係去誠哥到買枝香檳同班狗慶祝下啦

屌痴撚線

BTW呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

BTW呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

BTW呢個post講得幾好 幫手CLS

重燃運動之火！！

幾時正常過

友愛輕鐵有綠狗

三萬 thanks

好大支嘢

有毒

祝你快啲中肺炎死啦

不嬲都癲嫁啦

都唔係第一日既事

反民主派反對

五毛咪帶風向

推，被捕者要名

完全冇晒低線

邊夠你勇

藍旗

屌，推

推咗先睇

又推入公園

咁又點 打尻佢地囉夠薑咪

班狗識唔識用

狗性又出黎

邊撚度駛咁貴

叫人做我都識啦, 撚氣軍師

我土

三萬

殺

我覺得真係冇獨立都解決唔到

黑警背肺炎前癲撚晒

有唔癲過咩？

睇連登熱門就知

已經好斯文, 冇扑頭

黑警沒有一個是無辜的

Tui

打尻? 點解要打屎忽

佢地一行出黎就係癲嫁啦

獨立?……有幾多年青人係獨立?……自己都未獨立到，點令香港獨立

呢枝鏡唔用腳
返到去啲相全部鬆郁矇

可能飯眾集團嘅人

殺黑儆百

辦公室分別轉介600及100宗武漢求助個案給與菠蘿會及禮義廉，把包車廢鐵包裝成與人方便的工具

。

人面識別

咳佢口水

班狗快啲中肺炎死撚晒佢

實際上，抗爭熄火嘅後果嚟

之後立廿三條會點呢? 有冇重演六一二嘅可能? 依個唔樂觀

尤其是佢地知道做完冇後果，唔會被拉被查，甚至有表揚

覺得以後有咩活動真係唔夠人就即刻散水算;冇理由有班人付出，但係其他人free-ride咁，當然如果有人選擇繼續我絕對尊重

散水等狗開車返到狗屋5分鐘再返

同埋睇下依個武漢肺炎完咗又會點

佢o地留好耐wo

淨係影耳仔都可以認到人

病毒溫床

死癲狗

8個月嚟都係咁啦
癲乜撚
常態嚟

三萬隻唔死都冇撚用

黑蓄post
要推

保持住831嘅變態程度

由頭到尾靠情緒推動
人越黎越少係合理可以預期
加上而家又肺炎緊
一方面又笑班狗有聚會
另一方面又想一大班人出黎抗爭?

612無可能重現
原因你人少少已經TG唔比你聚到人

班黑警狗終於痴左線

平時喺狗屋玩開嗰啲太細支

我睇到依啲口號就覺得悶，要有實質嘢做到

如果唔係會比黑警恥笑

諗吓點對付佢地囉

自己人

根本就冇熄過火
講撚左好多次等個肺炎過撚左先再出嚟
仲係有班人覺得全部人熄火，一定要出嚟
而家嘅人數根本就勁少
出得去既都好勇敢，但係狗嘅立場仲好
咁佢可以集中拉曬呢一班
就算唔拉你，知道你身份已經夠，影大頭

賤種狗

所以我就想睇下如果個肺炎過咗會點

雖然唔會太過樂觀

班狗唔肺炎都遲早爆血管

打倒中共, 黑警死全家

連登強項 － 念力殺敵。

其實咁講，等佢哋發癲，反正隔一兩日又中武漢肺炎，最緊要人有事

pp

咩目標？

我都希望重keep得到 希望係我悲觀啦，希望肺炎之後會多返

但同時又好多人被嚇怕咗，抗爭難咗，肺炎之前已經係 尤其是次次都比人捉到路 但又解決唔到

趕走班仆班支那人

雖然佢地之後都會出返嚟...

口講最勇。

行動post一個都無

先推

屌你老母現場啲FA除衫gear係到打排球 做乜撚野呀
啲手足灰到 又嘉年華化

靠肺炎就得啦
照左肺未呀？

中共強項 － 五毛維穩。

屯門班狗不嬲垃撚圾

香港人最精，大把 free-rider 。網上畀 D 鼓勵，自然有班人去衝。

死黑警！

同感
我都唔樂觀
根本好多手段已經唔可行
出到黎可以做咩?
有 一百萬人遊行話咁多人都剩係識遊行加上無用
三罷政府冷處理就一定贏
最後全民勇武更加難 始終香港人大部分都唔係窮飯都食唔到

講定先廢事比狗咬
我話無用唔代表咩都唔做

屌你老母死廢老畜牲

屯門狗賤種撚

唔覺得free-rider有咁大影響力，如果唔係散水撚成功咗好耐啦

係要諗諗其他方法

依家打排球姐，占中個時打邊爐添啊。

pushhhh

屌癲狗

唔知立場哥哥係咪屌緊系？呢排唔見佢

唔係嚇怕，係肺炎已經少好多人出，
都唔知依家出去做乜9
攻你又攻唔到班狗
一味堵馬路托咩??比班狗mark晒目標
我唔係唔支持個班勇武，但可唔可以分析下依家出去究竟有乜用??
出去隨時比便衣跟，之後就殺，你仲要傷唔到一隻狗
相反肺炎??我坐係屋企幾安全?仲食住花生望住有狗中招
結果依家狗總都中埋招
我完全唔明依家呢個時勢出去有乜價值??
你話淡左??sorry，我唔覺，至少我出去唔會幫襯藍店
呢半年既事，好多人入晒腦，無人會忘記
相反，出左去既勇武真係要留意下連登
有班擺明係狗開post想引人出去

熄火撚全面進場

肺炎之後港共都重存在呀

到時應該點

發完悔氣班狗咪又係冇事
垃圾

請善用起底功能

以為自己大撚晒
祝班黑狗個個中肺炎不得好死

唔係悔氣
係笑鳩你地無能為力

叫我小江得啦。

個撚個冷氣軍師 有人提會點？ 好嬲好嬲

打班人又冇份打，香檳又搶住開

黑驚死全家

屌啊

警甴肺炎死全家

收皮啦

天滅警隊
刻不容緩

手足小心 咁多肺炎帶菌者聚集

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

屯門呢D新移民仲多過local既地方就算數啦

黑警有邊一次唔發狗癲

祝他們全部肺炎死！

831

而家有行動都唔會多人
根本應該全力做文宣、拍片
對家已經動員做KOL，我哋呢？

他們一直都是顛的！

黑警驚啦。唔敢出嚟，知道屯門大媽多肺炎

結果又拉咗幾多傷咗幾多？呢種事要重複幾多次？

而家玩法真係唔同
戀戰撚狗冇好結果

fa都唔一係前線

老實講 有幾多人唔出真係因爲肺炎？
12月開始次次行動都少人係事實
無謂自己呃自己
利申 今日有出 唔會放棄

黃絲豬不了

睇下屯門啲山今日幾多人

你講嘅問題係搞得太密

真心，唔密都唔多人，連文宣都少左

係唔係驚被皇天擊殺
壓力大high多咗冰

大家傳出去

唔覺 除非你想全部10萬計

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

其實家陣呢個時候, 所有香港人都有哂立場
根本唔洗文宣

就算無文宣, 黃絲都唔會變藍絲

同樣地, 我覺得對家既KOL計策都係浪費金錢
唔通你出幾個KOL, 就可以將黃絲變番做藍絲咩............

其實家陣都係一個星期一次集會, 同7月開始果陣一樣, 唔算密啦.......

其實1月份既「天下制裁」集會, 都有幾萬人參加
即係幾個便衣警 被人追打去到長江果次

但1月尾爆發肺炎, 所以人數先會減小得咁緊要

其實肺炎 既影響真係好大

有幾個原因
屯門地區性嘅抗爭其他佢未必入到
同埋冇人吹大雞又係另一個原因

同埋而家真係好多狗
今日屯門d狗多過人

成班仆街死黑警

一話：我來自武漢，班狗即走

今日我都有出
大概明白巴打你心情，共勉之

班狗梗係癲

比人笑撚完退休飲局有隻門口狗中武漢肺炎

今日又行經狗屋……